香港要撤底移平，先可以重生

你個名

太多山

核彈可以好快

岩 剷咁d 山覺夠位起樓

戇鳩仔要從頭再讀書識字，先可以重生